//Regua-de-frete
    Dei um append numa frase pré-definida(Frete grátis acima de 250) e apliquei a estilização da barra.
    Fiz uma função para toda ver que tiver uma alteração no orderForm, salvar o 
    value(total) em uma variavel.
    Fiz uma condicional dizendo se value é maior ou ifual a 25000(valor para ter 
    frete grátis formatado).
    Se for, a frase muda para vc tem direito a frete grátis.
    Se não, volta para frase pré definida.
    
//Store-locator
//Regua-de-frete
    Dei um append numa frase pré-definida(Frete grátis acima de 250) e apliquei a estilização da barra.
    Fiz uma função para toda ver que tiver uma alteração no orderForm, salvar o 
    value(total) em uma variavel.
    Fiz uma condicional dizendo se value é maior ou ifual a 25000(valor para ter 
    frete grátis formatado).
    Se for, a frase muda para vc tem direito a frete grátis.
    Se não, volta para frase pré definida.

//Store-locator

Salvei 3 variavies 
As cidades, os estados e o lugar onde as lojas vão aparecer.

Fiz um looping no meu JSON, passando um option com value do nome de cada index.
Fiz que na alteração dos estados ele faz um looping na cidade do estado selecionado, pegando o estado selecionado pelo change.  
No clique em uma das cidades, verificamos se a cidade clicada é a mesma da cidade do looping (entry) e então crio as lojas num append da minha variavel que é responsavel por onde as lojas vao aparecer.

O json eu peguei do store locator que fiz para a souq e recortei fazendo lojas ficticias 